核彈都唔割？我屌哂你班連燈仔啊

S小姐 一個女仔無父無母無屋企
仲好勇敢企出嚟面對極權
除低口罩以真面目講自己經歷
你班垃圾就係度人格謀殺 收兵 玩感情 搏出位
成日話核彈都唔割 屌你老母得個講字？
你睇下班黑警 人地做呢樣野做得幾好
你地就係度屌屌屌 臭雞講嘢都好信？
將來如果有第二個第三個S小姐
你班垃圾唔好屌人做咩唔企出嚟
就係因為你係柒頭喺度割割割啊屌你

S小姐 只有你係同路人 你講我就信
核彈都唔割

核彈都唔割

一齊陪佢投訴
理得佢做過咩

推

呢樣野藍尸真係好過我地好撚多
人地真核爆都唔割、我地就捉鬼

啱啊
唔通真係一日臭雞一世臭雞咩

我無見過你所講嘅人格謀殺喎

永遠都係得個講字
屌9泛民割最後自己割得最快

連登太多3毛
上FB閒閒地呢d事都幾千一萬嬲嬲
點會唔信
手動block放負分化燃
我做左鍵盤戰士10幾年
有些打手言論好易令人迷惑

核彈都唔割呀屌
爆地鐵手足都唔好割呀！

Sonia Ng被以前朋友質疑誠信

核彈都唔割！

最緊要係唔好得個講字姐
永遠割得最快就係連登仔

上少啲連登啦 on9一大堆
只係唔知真膠定假膠

班人好易俾人帶風向
話條友係臭雞就講乜都係唔啱
講乜都係博出位

如果今次運動唔成功 永遠都唔可以還佢地一個公道

咁佢琴日講完新屋嶺一聽到狗話會追查就改地點地故事....

商業電台

在反修例示威中被捕的中大女學生吳傲雪，今早在本台節目澄清，昨晚向中大校長段崇智發言時，提及自身的經歷，是在葵涌警署搜身的過程，而在新屋嶺拘留中心的情況，就是其他被捕人士的指控。吳傲雪說，她昨晚發言後，受到網上的人格謀殺，包括針對她家庭背景留言，甚至編撰故事，手機亦受到內地電話號碼滋擾，令她感到驚恐，又指警方在聲明中，表明會主動接觸她，令她擔心會再被警方拘留48小時，正與律師商討，就性暴力指控保留向警方追究的權利，包括向監警會及投訴警察課投訴。

吳傲雪說，9月1日早上在葵涌警署期間，一名女警試圖為她扣上索帶，但不夠力，於是邀請旁邊的男警協助。她指控這名男警故意拍打她胸部一下，由於男警的委任證當時反轉，她無法知道他的警員編號，感到投訴無門。她又指控當日下午有兩名女警觀看她如廁及她的性器官，而在如廁地方附近有閉路電視鏡頭，在七步的距離亦有一批男警。

邊有割，唔好亂講

贏 先對得住所有手足
所以唔好再割啦大家

無撚錯

得5毛割，唔好令人誤會

求下大家 唔好得個講
核彈都唔割！

唔想俾人帶到風向啊！

連登係小數 ok?

起碼需要一個公平既調查制度,如果交比而家既警隊調查真係食得屎

Bob叔: 唔通俾你捉入去執多劑？

冇人割 係啲分化撚出曬黎

講到尾又係返返去普選 要控制返立法會先有方法查 如果不係既都係得個UP字

我驚無去到呢步個運動已經比分化撚搞完左

但係總有班人會俾人帶到風向

冇見到割，見到一班5毛衝出黎抹黑證明到d乜？

竟然有人割?

根本連登已經淪為moon post狗既地頭
唔使睇都知佢哋繼續喺度沒黑所有抗爭者

居然會補人割？

但係有班連登仔俾人帶到風向呢屌
話佢兩句臭雞就唔信佢

核彈都唔割不嬲都係得個講字架啦，你睇之前，第一次掟cocktail, 第一次裝修，個個即刻第一時間衝出嚟瘋狂割，淆到係咁話係臥底，點知之後繼續做又無失民意就即刻潛晒水，今次都一樣架啦，如果過多幾日民意都係繼續信，無人反，班友又會潛水

連登仔定侓
臭雞就唔信就博出位就要割

食屎啦
人地愛丁堡集會嗰陣已經講緊啦

永遠都係話係黑警扮
前線睇到幾心up

其實要贏，根本唔應該再睇連登，滲透得太犀利